是日午餐。。煎雞扒蕃茄扁意粉

雞扒煎得幾香
蕃茄夠入味
唯獨意粉硬身咗啲
連埋餐湯同凍飲$56
整體8/10

BELLO高質

Nmsl